雖然要含淚投熱狗 但我都唔會益咗港共

1124投票日 核彈都唔割
一票不投共產黨

大家快的麻煩連登以外幫手文宣，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

1124泛民熱狗都唔割

好憎熱狗
但都會照投